廸基牙係吾係腦震盪？！？

點會甩手

拉莫斯又黎料

發狗瘟

佢不嬲廢

賣國賊

唉

吾你老母